估計而家克警新招係全部遊行都出反對通知書

要諗下如果之後d分區遊行都全部反對咁點算
睇佢個勢想用反對通知書黎整死晒之後d遊行，如果d人真係因為反對而唔出咁成個運動好快玩完

反唔反對都照出
封爛鳩通知書無撚用的

要睇聽日
如果聽日因為反對通知書而少好多人，咁佢只要打後d分區遊行全部出反對通知書已經可以收成個運動皮

反唔反對都打鳩你架啦，線之有人發起我就會岀！

而家真係睇班中產和理非點諗
如果因為反對唔出黎咁好快玩完

但如果照樣咁多中產和理非既話代表個不反對通知書制度玩完

到時先隨機應變啦
邊有咁易收皮

行街都唔得 on9?

元朗18鄉咁惡姐
其他地方黑警未怕過啦

上環都反對左
我覺得係代表佢開始想全部遊行反對
如果將軍澳嗰d都反對埋就肯定係

可能因為上環近中聯辦
黑警今時今日一係服務18鄉 二係服務中聯辦

希望係咁
睇埋嗰d分區遊行會唔會都反對埋
如果真係出現依個將會係運動既危機，要諗下點算

不如以後唔好申請照出

其實佢地知唔知我地變緊陣
和理非目標開始變左做罷工 國際文宣
已經無人會用人數黎表達不滿
屌你老母 豬咁蠢
仲諗緊可以減少啲和理非人數
增加勇武嘅危險

嚇鬼咩屌你

呢一招唔知有咩用呢

聽日元朗係第一次，只要夠人出嚟，呢招自動瓦解

罷工真係好緊要 講緊要大量人罷

其實佢咁唔會令人變少 唔出黎就會變軍政府 下次出黎果班就會變得更恐怖

下一次係大單野嘅話 罷硬！
呢個政府有咩做唔出啊

理鳩得佢呀 出街行街都唔撚俾咩

佢都開撚左先例話不反對通知書係廢架啦
聽日元朗多人以後就會多人
入元朗啊！